鄭伊健:呢個世界冇一個女人係好人 全部都係賤人 你特別賤呀!

臭雞唔搞女人搞伊健